入嚟話你知點解今個星期時間過得咁快

你就7 你全家都7阿我同你講

係咪打少個「頭」字？
個「頭」字應該放前面定後面？

放後面就
「你就7頭 你全家都7頭阿我同你講」

放前面就...

🦐🦐🦐